愈來愈多Facebook page 被赤化

睇到咁多支持警察留言，覺得幫友無救。
重有理性的，唔好放棄！
香港人！加油！